家長車，幫手車和理非出黎，人多就有機會救

人多丫

要車手

去理大救人

紅隧港島岀入口
中環塞到北角